[藍絲上身] 要求林鄭政府宣佈全港戒嚴

邊個出門口就殺

不被捕，不受傷
多謝你！

facebook有藍絲朋友 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料